邊撚個天才叫人住酒店

要身分證架

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割